git init							--inicia um repositorio
git remote add origin "repositorionogitlab/github"		--adiciona o repositorio

git add .							--adiciona um arquivo
git commit -m "comentario"					--commit + um comentário

git push origin master						--faz o push e joga la no repo. 
	
git clone "httpsblablablalink"					--clona um repositorio

git pull origin master 						--atualiza o treco
